有冇人今日6點喺西營盤執到隻角落生物炸豬扒公仔

今日喺西營盤跌咗隻炸豬扒公仔
雖然唔係咩貴嘢，但係佢對我同女朋友嚟講係好重要
雖然我知搵得返嘅機會好微
但係我地都想試下搵
如果真係有手足執到，我地願意請返你食任何一間黃店

利申：沿路搵咗兩個鐘

唔見得嘅嘢睇落都唔係好重要姐

無見過 幫推

頭先肚餓得制 食咗落肚

幫推

幫你推

你朋友仔?

買過隻。之後話搵返

再買

你識咩呀

推

你個腦呢？

你戇鳩？

你老母就戇鳩，你應該都係啲唔撚會珍惜嘢嘅撚樣嚟

邊撚個唔珍惜唔撚見嘢?
上嚟搵嘢仲咁撚惡喺到咬人
我執到一定掉落垃圾桶

邊個唔見嘢咪邊個唔珍惜

樓主唔洗同呢啲人嘈，呢個傻閪似係冇人理嘅毒撚

陣間就落去搵下見唔見舊垃圾